
                      Fan acerrimo de Piratas del Caribe y Johnny Deep, encontré una interpretación de Johnny Deep bastante floja y eso que a gusto personal es uno de mis actores favoritos
        
            